食咗a酸兩個月 你問我答

好悶 有咩都可以問我

屌

我都食緊 第5日
我食n字牌子

日經

n 幾錢

證明香港真係好多人爛臉

食左大約半年啦。頭2-3個月完美，後尾偶爾復發好撚煩，唔係一兩粒，6-7粒咁黎，之後又穩定翻咁

石頭瘡壓力瘡食a酸掂唔掂？

醫生話係幫我減輕左藥量見我好翻咁多，一減出事

掂 不過唔係大爆發都唔建議食

幾mg

其實巳經好得七七八八
但係仲有好多暗粒 又唔爆又清唔走
只要有一日訓唔夠7粒鐘就爆硬瘡

所以好想完全斷尾
巴打睇開邊間同每個月幾錢?

食緊第四個月
R牌，每日10mg
皮膚好返哂淨係得淡印未清
預計食到下年4月可以停藥
我係銅鑼灣皮膚科梁醫生睇
因為係隔日食，兩個月先睇一次，大概千五蚊

食10個月咁長？

同埋食咁低劑量

元朗曾醫生 $1420 20mg

港島有無介紹

[年經] 暗瘡皮膚醫生推介 A酸

食緊抗生素

臉冇生 但係頸係咁有 又唔係大粒
臉一時都生用指甲刮一刮就冇果d
唔知係咪敏感

指甲

四環？

唔洗唧嗰啲 有小小白頭

係 食咗一個月
醫生話差唔多要停藥

皮膚科？

下咁快 我個時食咗三四個月

睇錯 想問診金係幾多

人地咪寫咗 想點

我係左面生完右面生 最多生4、5粒
我一入去話要食a酸 醫生唔俾
佢話醫暗瘡唔係一開始就要食a酸
咁我咪聽佢講 咁岩我果陣皮膚敏感
橫掂都要食抗生素 咪試下食
叫停藥係 我臉基本上已經冇暗瘡
係驚一停 又生

放心 停咗之後半年內一定再爆

食左就黎一個月

面油少左好多
毛孔又細左
好爽

醫生有無同你講食幾耐？同每日幾mg?

利申食完三個月 停左一年冇爆

柴灣朱楚堯醫生

10mg

有無收診金？

因為我一開頭食20mg副作用好勁
日日流哂鼻血同皮膚好乾，但暗瘡已經無出
醫生幫我減低個dose到10mg個效果都仲好好
佢講過醫暗瘡唔需要搞到自己咁辛苦
小小咁慢慢食，只要食夠分量佢就會慢慢好起來
我以家keep住食都係等斷尾

$750
如果食a酸就好似會免收診金，好似咋
我20mg 28粒 隔日食收$1500左右
專科黎講絕對超值

連診金

隔幾耐覆一次診?

每月一次 每次30粒20mg

咩情況要隔日食, 仲要20mg咁奇怪

其實可以daily食10mg架
前面講左daily食20mg副作用太明顯
而且暗瘡食左2個月已經無生過
我情況係keep住食低劑量既a酸去維持效果
唔同其他巴打食高劑量去抑制出油問題

lm

7蚊一粒
自己買
可唔可行?
有d想試
個網話要有醫生處方
即係我睇一次叫佢開就得?

唔建議 份量問題

我想問下一個療程要幾耐
如果食10mg 每日 當我60kg
同埋食完一個療程係咪要停2個月
之後再食過
利伸 爆發期 想去睇醫生

係咪食a酸先連診金 因為我果d係係咁生石頭瘡係面到但無敏感，佢可能唔開a酸比我，如果係抗生素+幾百蚊診金好貴

通常6個月 睇情況再加
通常20mg先 睇情況再加
爆發期？你係咪食緊？定係自己爆 如果自己爆唔見爆發期